Humble Bundle免費領《時空英豪：二度接觸》 原價248元特別好評

Humble Bundle推出了全新的喜加一福利，玩家們可以免費領取遊戲《時空英豪：二度接觸》（Outcast Second Contact），遊戲評價不錯，Steam上參考價格為原價248元，促銷價74元。本次免費領的福利活動將於11月25日凌晨截止，感興趣的朋友還請抓緊時間領取。

提示：本次福利領取的是下載安裝包，不能在Steam激活。

領取方式：註冊並登陸Humble Bundle，點擊頁面上“Get it now”，訂閱HB消息即可（之後不需要了也可以取消）。查看郵箱領取下載即可。

《時空英豪：二度接觸》發售於2017年，是一款大舉重製一度震撼開放世界、動作冒險遊戲界的邪典遊戲。你將踏上Adelpha星的探索旅程，深入危機四伏的華麗外星世界。這場英雄旅程將兩個世界的命運託付在你的手中。